其實有無人係支持修例？覺得反對好on9?

唔該留個言想做個統計
做個朋友

等我block晒你呢班賤種垃圾